有無巴打去旅行好驚惹床蝨返嚟

全世界床蝨問題好似越嚟越嚴重

就算係日本以清潔為名，都越嚟越多新聞報有人係果邊惹過床蝨返嚟

明明以前都無咁多呢d嘢，搞到人想開開心心旅行住酒店都要提心吊膽

床蝨統治地球

住民宿嘅話我會驚啲，但驚嚟都冇用

訓前check清楚張床

怕陰蝨多d

第一時間睇床
行李唔好打開放地下 可以放廁所浴缸 （總之唔近床木櫃）
拎定透明大膠袋放手袋backpack 衫鞋
有野咬就準備全部野拎去乾/ 扔哂佢

而家去緊旅行第2日訓呢間 本身好地地 睇住個po開始覺得痕

我都係咁做㗎喎
揀酒店專揀張床係純白色 冇花呢碌床單
睇下自己有冇比野咬
但有時去酒店開暖氣實痕㗎喎

有無得預防架

你可以試下潵沙薑粉去人地張床到